男朋友係極品 你問我答

男朋友對我好差
你想像得到嘅應該十樣有九樣都做過曬
你問我答

點解仲要一齊

叫你肥婆

咁點解你仲同佢一齊

如果佢冇好嘅地方
你又點會選擇留低

因為鍾意 唔捨得 犯賤

成日都叫 明明唔肥

鐘意埋缺點先係真愛

佢好香 好得意
雖然性格唔好

有冇諗過分手？

收皮啦 愛人愛到失去自我既根本唔係愛 只係做人地隻狗咋

樓主幾樣衰？

有冇玩過SM 後門 制服 中出?

有
通常佢講先 但都會搵返佢
覺得好難再搵到個自己咁鍾意嘅人了

咁點算

你忍到既其他人都無野可以做到

4樣中3樣

搵返自己

有冇強姦過你

有冇打鳩你

邊3樣呀

本身都唔知自己係點 迷惘

我次次都俾架喎

你未同佢一齊既時候係點？

玩交友app

有 仲要打面

玩3p呢

真係一巴車落去定細細力

咁都忍到 ching ho ball

佢有冇屌過其他女？

未同佢一齊都幾易燥 做野好決絕
同左佢一齊就改曬

咁其實係你自己攞黎 唔抵可憐

牙肉損咗

你腳趾係咪超臭

多fd 成日搞gag

佢話無 但我睇佢tumblr見到佢有約雞
但雞無理佢

咁你依家係點？當初邊個追邊個

痴線 我男朋友都係細細力嗰啲
真係打落嚟點忍！

男人做乜衰野都好
打女人真係接受唔到

你覺得自己點先會離開佢？

姐係細細力就忍到？

佢同咗第二個一齊 block曬我
或者我搵到另一個好鍾意嘅人

玩下嗰啲都得嘅

Sm?
滴蠟?
屌屎眼?
3p?
Cosplay?
口爆?
野戰?
出街玩震蛋?
睇住你周同佢frd扑野?
影閃卡?

我諗唔到男人喺咩情況下會玩玩下打女人

開頭佢追我 之後我追返佢
依加冇曬朋友 唔俾我出街
我地鬧交鬧得太多鳥

咁你睇黎真係做免費雞做到佢厭為止

點解女人咁鐘意啲痴線既男人

我真係想長久嘅心態
但好似次次都冇回應
我都唔明 唉

應該放手既唔放 又點有可能搵到一個肯拖住你既人 我又諗起我個ex

唉 我好傷心

咁有冇吸毒呀

你有咩好傷心 我仲掛住佢呀

咁又無 佢怕死

嘩屌
咁既男人分手啦
拍拖拍到無哂朋友咁好咩條仔又咁差
識個第二個啦

唉 我明

有d有
但其實佢唔係好鍾意扑野

我好攰 唔明點解唔答我
有咩好掛住 真係生命中一部分就唔會散

唔喺唔鐘意扑嘢，喺唔鐘意同你扑

係呀

咁你應該都係極品

唉 好似見到自己既影子咁 不過手已分

有冇諗過點解離開唔到佢？
身邊冇目標 ? 冇咗佢就好 dry?

170cm 56kg 無暗瘡 有波 自問樣唔差唔係極品

點分 點做到

分手啦樓主 唔好再犯賤落去
要諗你值得搵到個更好

習慣咗 又驚之後搵唔到個咁鍾意既人
之前冇一個月出咗國
我成個月down到咩都唔想做
除咗去廁所無出過房門咁濟
日日茶飯不思咁
真係好掛住好唔慣

唔好話我仆街
我諗真係要搵到下一個 先會忘記到呢個

講到自己咁索又何必作賤自己呢 唉

正常 一d都唔仆街 好多人都係慣左身邊有個人可以陪自己

你同佢一齊緊點搵第二個
你要諗冇咗佢都一定得，過你自己生活 搵你嘅朋友咁好快會抽身到

成日好唔鍾意俾人追 覺得追我既人好煩 好反感
鍾意自己追d唔鍾意我既人 俾我追到 都唔係真心鍾意我

咁好難幫你

坦白講 係連登求其搵個男人做朋友都好撚過你男朋友咁對你

會努力試下
人是自私 一分開唔開心 就會好有私心咁搵返佢令自己好過
不過我會努力

你地一齊左幾耐 再唔係仆街啲試下搵其他男仔相處下先，咁可能會冇咁依賴你男朋友

係條仔對我狠心

同埋生活圈子有d細
覺得好難再搵到個自己咁鍾意既人了
上交友apps 覺得好似好cheap

又係你呀
啱啱先係隔離post睇到你話條仔開到口講141求其執隻雞都正過你

點解你仲咁犯賤留係度呢？

當你慢慢因爲一個人而無咗自己嘅生活
通常嗰個人到最後都係會離開你
不過一個願打一個願挨
樓豬你又要享受比佢咁對待
又要上嚟叫春
你理智已經叫緊自己唔好繼續
但情感上做唔到啫

我追咗佢一年幾做咗佢一年sp佢先肯同我一齊 依家一齊就黎
有咁諗 有試過 但係無feel點算

靚女怕咩生活圈子細
你行出街都可以有人抄牌啦 真係唔洗擔心

最後果兩句好中

你係追佢個個都唔緊要 預左比佢食住
仲要做埋佢SP先再做情侶 好明顯佢真係屌厭左你

試下出去識多d人先啦 一個無feel姐 唔信其他都無

佢成日開口埋口話我樣衰 話我肥
原本對自己都幾有信心
依家自尊自信無左大半
唉

你都對自己咁有信心 洗鬼理佢把口
男人屌得耐靚女都會無興趣
未必關你事 只係男人就係咁

咁樣落去都唔會有結果
長痛不如短痛 狠心啲分手 搵過個
唔好晒時間 搵個適合既仲好啦

Btw我好重口味 要黑要多毛要man
最好似中東佬 請盡情恥笑
所以係有d難搵

你形容佢為極品，咁你鍾意佢啲咩？

男人不壞 女人不愛

都唔知 就係好有感覺 好掛住好鍾意好鍾意
同埋佢好好聞

你啱
有時覺得男人太太太好就唔似個男人man唔起
但又唔鍾意佢地衰
好矛盾

每個人都有唔同口味既

上天真係公平
樣靚身材正比呢d食

我覺得你只係唔甘心自己付出咗 但冇回報 佢對你愈差 你愈唔甘心 誤以為個心唔舒服就等於掛住
係啊你依家死求爛求 求咗個女友嘅名份返黎 佢心裡當你係咩？你自己知啦
真心鍾意一個人 一定會有欣賞佢嘅地方 而唔只係好有感覺好鍾意好掛住

如果佢個心係想長久既話 一早就行動左啦
人就係咁犯賤 我己經同佢散左七個月 都係掛住佢

我唔知 淨係話你覺得係事實 我覺得唔係
咁你覺我講錯咪講 咁我咪知你點諗
散咗又好掛住太辛苦
真正嘅忘記係唔需要努力

條友係咪唔識溝通架 你講下佢份人係點
大前日做assignment 做到好大壓力 之後諗起佢就覺得自己好無用 喊左成晚

你係咪無做野 靠佢養

佢就死都唔講點諗 我問你講係 唔係都好啊
淨係得我自己諗 好似痴線婆咁
佢對我好嗰陣好好嘅 份人幾細心 又成日抽時間見我 有時都會叫我上佢屋企食飯
會突然接我放工 有錢嘅時候都會買禮物俾我
不過鬧人把口唔收 佢問我嘢我要即刻答
極少氹我 佢唔鐘意嘅人我就唔可以搵
個態度成日都係 係咁嫁啦 呢種
真係有好有唔好 好嘅好好
咁當然我都有難頂嘅位嘅
你要個人係身邊陪你姐係咪 幫你分擔陪住你

樓主正on9私家雞

搵男仔傾計可以add我

睇黎係大男人 都叫錫你既 不過情緒就差啲 好要面下 睇你都係不停咁遷就佢 咁你既世界就會越黎越細 最後得返佢一個
其實有時氹下女仔真係好重要 但係咁多人都唔明....問問題要你即刻答就有啲怪
其實佢都唔諗住改變 或者覺得佢咁樣做己經夠 唔駛為你去改變
我喊係嬲自己呢個時候仲掛住佢 拍拖其實就係兩個人互相扶持 愛嗰個人會想佢有時陪下你 想佢開心 會掛住佢咁

我都係鍾意man
食住我既

你係咪第一次拍拖？

有冇仔溝你

有冇偷食/sp

我依加都當佢係我全部
仲有我一開始已經想今次係最後一次拍拖
我都有唔啱嘅 以前因為驚佢鬧我所以會講大話
仲有好介意我以前啲嘢
佢係錫我 所以我覺得佢係真心鐘意我
但有啲嘢真係講極唔明 仲要佢唔鐘意我話佢
我明你意思啊 脆弱嘅時候想一個人陪自己好正常
唔洗嬲自己 你識多啲人可能好啲嘅
自己好易亂諗

我ex同你男朋友一樣

Tg傾
Ericsss

屌你老母個post 咁熟口面既

我個ex都係極品
諗住自己好難搵到個咁中意嘅人就不停忍佢嘅所有問題
最後我由頭綠到落腳趾啊絲打

成個阿差咁 成身味

使唔使同時開兩個post呀

自己攞嚟賤

笑死 死臭雞
咪分手出黎害人

郁手個下已經飛得啦 你可能唔care但係你老豆老母知自己個女比人打心都痛 衰女

人地當你雞咋 醒啦
身邊有幾個女仔fd都係咁
直到條仔有第二個飛左佢先脫離到

男朋友有無奶你腳趾？

狗？

連屎眼都俾人玩埋，仲想搵人埋單？

係咪好靚仔？
幾高？

又打人又羞辱人又背住你偷食
有冇啲咩更衰未講？

咁你就錯 就係唔中後門

樓豬一定好樣衰

果次我自己都嬲 還咗手
唔會俾佢白打

有 但無興趣
無 鍾意佢就好似鍾意唔到其他人

好多
好複雜好長
打出黎俾人睇都嫌自己好煩

我諗未到靚仔 不過都中上
未到米8 運動型

你同佢係咩事

唔係
第三次
但次次都太認實就輸了

圍爐

相反 佢無做野我有

Sp黎先一齊 呢個關係根本唔健康
搵得你做sp 佢都可以搵其他人做sp
一個男仔愛你既話就會尊重你 保護你
而唔係講d傷害自己既說話
放過自己

係咪mk仔 mk妹
係就不意外

女人都係犯賤 永遠會鐘意d壞男人

利申：鐘意果個女仔同左個有婦之夫一齊 好sad

唔係 大家都大學畢業

每一日都諗緊點解佢要咁對我
每一日都覺得佢唔鍾意我
其實我都知

Ching好慘
不過感情呢家野
有時鍾意邊個都身不由己

佢除左一個最好晚既朋友 無講過比其他人知 點解要講我知 仲要係我表白之後講

點解要收我做兵咁 好辛苦

其實對你咁衰 不如試下放手
試下有一日唔搵佢先啦
你自己都唔試 無人幫到你

時間會沖淡，你咩都驚，成世唔駛走
同埋拍拖拖到朋友都冇哂，到佢真係走人，你冇得揀人，你會好後悔冇哂d朋友，因為個刻朋友支持傾訴係最緊要

佢都話想搵到個鐘意既人 令佢放手
但我知道 佢自己都唔嘗試鐘意其他人
我已經開始叫自己唔好主動搵佢啦

文青式自虐 當直自己小說悲情女主角
我都試過 you are not alone
事過境遷後你會覺得自己On9，曬時間，曬青春
同啲廢人一齊自己都變廢，毫無長進
拿拿聲搵過個啦，咁你就一定可以解脫
同番啲正常人一齊，你會發現其實你依家果啲唔撚係叫愛情

最傷心係乜事

痴撚線，大男人係錫女人架喎
你地果啲係廢柴小家垃圾

樓主如果有”未搵一個更愛既人就放唔到手”既諗法應該就永遠都走唔出呢個循環
人生係為自己而活而唔係為他人
愛情亦應該係互相同彼此遷就
依加佢咁對你你仲要比錢讓佢
為乜要咁糟蹋自己姐
除非你被虐傾向

比錢養

香港女人根本唔知咩叫大男人

大學grad同m唔mk無衝突

痴撚線樓主

你鐘意就得
唔鐘意就走
就係咁簡單
上連登，清一色青頭只會叫你分手啦 臭雞

比人當肉便器有咩感受

過來人經驗分享

樓主係唔係係淫娃肉便器黎

你前世欠左佢，一世貼錢比佢玩女啦

唔話得既人係真係好小氣架喎 即係佢錯都唔肯認嗰種？
毒撚無膽識人

大學唔可以有mk?

你男友係蝻

一齊兩年
我好中意佢 當日一齊佢都表現到好中意我咁
如果唔係佢拖住我 我地應該唔會一齊
佢性格好奇怪 若即若離
就算佢有時會人間蒸發 佢返返黎都好似係好錫我咁
我嗰陣真係好愛佢 佢做嘅任何嘢我都接受
突然有段日子佢對我態度愈嚟愈差
愈嚟愈少見 我都仲麻醉自己話佢心情唔好 有嘢煩緊
無論自己有幾唔開心都永遠笑住對佢
即使我捉到佢同第2個女仔由頭傾到晚我都同自己講過一排就會好
到最尾佢同我講分手 我問佢係咪同咗第2個一齊
佢話無 我信佢 日日淨係識喊 飯都唔食
辛苦儲返嚟嘅錢一次過fing晒
仲奢望佢同我可以做返朋友

到有一日 我發現佢同嗰個女仔WhatsApp status一樣
我問我朋友佢地係咪一齊咗
佢先話我知其實一齊咗好耐 分手前已經一齊咗三個月
情人節佢仲呃我要同屋企食飯 其實去咗個女仔屋企
之後佢再同佢啲朋友講
根本無中意過我

放手啦樓主 如果一個男人真係鐘意你
一定會尊重你同埋唔會傷害你
學識自愛再愛人啦

唉啊打太長
結論係即使我依家有拍拖 好愛我現任
但有種感覺係我唔識再咁毫無保留去愛一個人
愛得咁卑微咁無自尊
到頭嚟辛苦嘅係自己 佢唔會多謝你

聽到都覺得好痛

有冇將樓主租比其他男人享用？

無鐘意過你 為拍而拍
其實點解要咁同朋友講 作為男人唔覺得好賤格
定覺得咁玩人你好型呢？

絲打點樣熬返黎？

戇鳩完未

嗰陣我真係好想死

我都想知 我都好想佢比個答案我

我都唔知
可能嗰時真係太愛佢掛
佢做咩我都接受
每日諗住我地好似就快分手係度喪喊
喊完望住自己個柒樣又同自己講
「無事嘅 好快就過 好快會正常返」

難聽啲講 你呢啲女人連臭雞都不如
雞都起碼知自己做緊交易 被屌都係為錢
你呢類女人就黎連自己嘅意識都冇 同奴隸有咩分別？
你咁愛佢嘅你咪唔好走囉 還掂最後日日對住個極品嘅係你
重要話等你自己搵到個更加愛嘅人？
唔好傻啦 一睇但就知冇可能 你都唔去/冇得搵
你都係返去被人打啦 如果你都唔想走嘅話

唔好咁犯賤啦

所以樓主記住記住
要愛得有自尊
如果同佢一齊令你覺得卑微嘅
就好分手 留返最後一絲尊嚴比自己
唔好好似我咁

仲唔比我chok到係邊三樣

有冇玩主奴？要你帶頸圈同啜腳趾？

物以類聚 人以群分

分手啦, 大把好男仔, 唔駛揀MK仔

係咪叫simon

一齊幾耐？
佢根本無尊重過你 你只係免費雞

睇左樓主2個POST
樓主男友又咩鋼條型又講咩要鍾意佢又鍾意你
又講咩自己係仆街磁石
都諗到對佢黎講性格同專一係擺最後

多口問句 樓主屋企係咪離左婚或者缺少母愛或者父愛之類?

如果佢係鐘意你 洗能要你做sp
佢死求爛求 求到個名份
都無能用
因為始終有日實會遇到個佢鐘意既人 比你更好既人
老實啲講 你只係水泡 無錯 你係大水泡
你味繼續比佢「郵輪」

見到你依種人就好想成桶冰水淋去你度
再煎你幾百巴 一路搇一路講: 點解你要咁犯賤 醒下喇 冇人會欣賞你嘅犧牲同付出㗎

自己攞黎，明知對你差都唔走
又話唔捨得又盛
唔走又點搵到第二個忘記佢啊on9
睇死你都係開po 9up發洩下
你發洩完之後就到佢搵你發洩
好夾啊你地

又係呢啲post
點解咁多女人係咁犯賤
明知佢係仆街賤男都話唔捨得
咁犯賤真係幫你唔到

隔籬post
有啲男人唔分手就係為左有免費閪屌

唔好侮辱犧牲呢隻字

你有好條件 早走早著 都唔知為乜

唔係講緊你外表

高妹

但樓主似乎都係心術不正個d 人
佢世界觀價值觀應該同佢男友無乜分別先一齊到咁耐

賤男配犯賤
天造地設

乜你覺得你男朋友咁叫中意你咩
你雞昨

要唔要幫手

樓主只係一個性格有缺陷，心態有偏差嘅女人

當你放手 就發覺世界好大 會搵到個人好錫你
佢會當你係人 而唔係一個心情好錫到你濃 心情唔好搵你發洩既公仔
可能佢係愛你 可能方式錯
但如果佢真係愛你 佢唔會講咁難聽既說話 因為佢係唔想你唔開心
放手係難 但係時間會令你放底好多野

曾經好似你咁 知道再行落去都無好結果所以分手
最尾一年後識左現任 雖然佢脾氣都唔太好 有時做啲野激死我
但最少唔會講野傷害我 心情唔好唔會話我
好興幸個陣同左前度分手

做sp一年幾先一齊

還手冇撚用架 加多句”分手啦仆街”先對得住你爸爸媽媽 生個女出黎唔係咁比人對待！

你連自己都唔識愛自己 憑乜野去愛人？
比返少少尊嚴自己 離場算啦 你所謂既男朋友都做到咁出面 你阻緊佢搵食炸

街都唔俾你出 飛撚左佢啦傻閪

你講中咗我諗咩
遇到更好既人先會發現自己之前on9

佢個人好奇怪
佢無追過女 佢話覺得曬時間唔值得
從來都係人地主動咁 我睇佢同佢d ex對話又真係
同埋佢之前次次拍拖都唔過三個月
佢話佢唔會挽留人

絲打好型
佢打完 之前同我講佢無 話係唔小心撞到我我唔講佢都唔知

女人真係犯賤
對佢好就覺得悶
差就死lur

係啊 老豆老母離左婚
由細到大同親戚住
依家終於搬左出黎

你係點

睇左 好似我

有 我啜佢腳趾 正

咁點先係mk?
請為mk一詞下定義

其實你係咪享受緊虐戀

以為樓主係我朋友

唔係呀 我諗呢個只係性僻好問題

一齊左幾耐 仲一齊緊？

希望係啦 即使你係M唔代表你條仔可以唔尊重你
健康嘅主奴關係係建基於雙方尊重

唔想被人睇唔起就狠心啲即刻講分手再cap圖放上嚟啦

唔鍾意扑野咁佢叫雞黎做咩
扑厭左你想搵第二個扑就真

樓主我覺得同你都幾似

屌左屎眼味？

無教架 但一開始唔好太warm太caring
若即若離 coolcool地先吊人癮

愚愛
拍到咁為乜
但還是你好享受佢咁對待你

加油

我同前度都成日嘈 嘈既野好on9
好似我借褲比男仔佢會嬲
同朋友出街無覆佢會嬲 前提係報左案
有次係食鴨舌 佢話切佢條脷比我食 我唔信 又嬲
個陣番學做pt 番得多同佢出少街都嬲

嬲親講好難聽既野話我 佢唔會覺得佢on9
每次我都好on9話係我錯 on9到朋友話我無得救

但人就係咁 每次比人咁話自己會慢慢心淡
最尾我同佢有小事冷戰成星期 之後講左分手

絲打 放心唔好再折磨自己喇 根本無好結果

其實佢會唔會係因為好愛你先咁著緊你小小事就嬲
我男朋友係同你個ex相反
乜都唔care唔理 我話同男仔出街都由得我
係佢唔覆我 我唔覆佢全日佢都無所謂
你地分手佢無留你咩？

認真 樓主試下搵sp
你同男朋友相處連自信自尊都冇埋 但都唔可以放手
出面搵男人你會發現你要嘅嘢唔係淨係佢俾到你
甚至可以俾到你最需要嘅自信

你咁中意佢，千萬咪放手，費時又有幾他女仔受害

覺得上得tinder約炮嘅都係d奇奇怪怪 又驚俾人cap圖擺上網
識既人又唔知點開口

其實樓主係巴，一直講緊hehe。😂

點樣當係奴隸法

咁都俾你發現 最鍾意大大力塞碌鳩落人地個咀到 逼佢幫我含

落老蘭 ons

無聊

愛上一個喜歡你嘅人
好過愛上一個你喜歡嘅人

但佢鍾意我 我唔鍾夠鍾意佢 會覺得一齊都好難頂
你地唔會咩

都係一個幾好既idea

其實你男友有咩優點 當初咩原因令到你地一齊

佢有冇同過你老豆互含互吞？

睇到好燥
咁樣作賤自己好戇鳩

大家相處方式唔同 用左一年都夾唔到
我唔鍾意佢咁小事都嬲
就算朋友聽到 都會話佢低能
如果愛會講埋咁難聽既野 我寧願自己一個

佢無留我 但我知個半年佢有係fb叫春
但相處方式太大分別 再一齊都無用
分手 好過啲唔好咩？

佢個人係咪好幼稚唔成熟要人照顧嗰啲
有無同佢反映過個問題

如果唔幫佢唔做會點？
佢條仔係懶想人服侍佢定點
條仔係咪好正你個fd先會咁死心塌地

講野幾幽默 笑得好得意 就俾佢吸引住
一見鍾情黎

有 佢成日同我一家三4p 諗起都扯扯地

咁犯賤

教你點馴服條仔啦,一定要爆佢菊花,插佢前列腺插到佢射,保證佢試過一次之後返唔到轉頭,成為永遠的0.聽晒你話.

佢有冇試過遲到/甩底 最多遲幾耐

有冇玩過96？

屌你ok?

咁而家分左手未呀？